[有圖]有冇巴打知呢種柑有咩特別?

求解答
有衝動想買

食完之後你會不知有什麼特別之後你會好撚火

食完會勁大波

特別貴?